遲啲要去旅行要放低兩個小朋友

因為遲啲要去旅行所以要交低兩隻貓俾人養，但身邊冇朋友有養貓，所以冇乜邊個屋企安全又識照顧貓。有冇人試過送去寵物酒店有冇好介紹？或者愛協個寵物托管服務木O唔OK？

我都係2隻貓
放貓酒店

去fb搵寵物保姆社企
上門同你餵貓執屎 好過送佢去酒店驚餐死

會好唔習慣
唔食野唔飲水
最好搵人上你屋企清屎放食物

多少天？
我5天4日冇搵人上門
用自動餵食器和水機，2個大砂盤，加cam
鎖匙交親戚，有需要就叫親戚上去
回家時正正常常

我都想用自動為食器，但我有一隻貓唔肯就咁食乾糧，一定要用熱水開

但嗰啲唔安全㗎話晒都係陌生人

比貓義工睇住

怕唔怕陌生人入屋偷野配鎖匙？
唔怕就請保姆
怕就去愛協暫托

冇朋友架咩比條鎖匙餵下都得掛

社企點都好過私人公司啦我覺得
雖然我未用過